加拿大賠8M美金俾一個恐怖分子因爲佢果時仲細唔應該坐監

殺左一個軍人加整盲左條友嘅恐怖分子竟然獲賠8百萬美金 加拿大位drama queen 總理真係痴鳩線

Cuck

你都識講係drama queen左膠

曲線支持恐怖份子
8m 美金可以做好多野了

真係好撚反智，德國立法唔俾講Islam 壞話